屌你老母 TVB 85 台岩岩特登唔影球場

TVB 新聞封鎖！！！！
TVB 新聞封鎖！！！！
TVB 新聞封鎖！！！！
TVB 新聞封鎖！！！！
TVB 新聞封鎖！！！！

TVB正仆街

死仆街 TVB

唔好衝出黎柒啦屌 世界各地嘅球賽有人衝落場都唔會影

咪撚on9啦
美斯黎香港一撚樣有人衝照播啦

為咗唔鼓勵球迷衝落場搏上鏡其實而家好多大型賽事都特登唔影衝落場果班人

Yes
之前聽過一個講波佬講過

正常點都影頭影尾交代吓掛

世界盃都照影球迷入球場啦

通常裸女/男或者賣廣告先唔會影

上屆歐聯決賽 蝗3:1利記果時 有人衝落黎阻丙朗帶波 咪一樣影住